其實真係唔撚好亂make deal,你叫停到手足，叫唔停臥底

就同d大手術一樣係冇可能100%成功，你做咩承諾人地保證冇風險，好安全？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

全香港可能未必知
但係你作為連登仔冇可能唔知而家搞緊裝修既有2批人掛
已經唔撚止一條片係影到班魔警幫手裝修架啦
你仲on99同人deal? 保證deal完冇裝修？ 係唔係你派保安係人地分店守撚住，阻止人裝修呀？

一路話冇大台、唔要大台，屌泛民屌到上天花板
抗爭咗差唔多半年，進化到自己起大台
我唔想被代表呀仆街